話沙特上場無打假鬼信咩

啲人走動完全唔同樣

jetlag你識乜春

做入球大?

好多人唔睇波會以為上場2隊好接近

但係1.25?

無人想翻去打靶

[url]驚！沙特3子將受處分 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

假到咁啲戲 抵打靶啦

呃哂全世界啦直程

上場踢緊果陣仲係齋戒月
無食飯飲水咁上場踢啊
你識條春咩

打假果隊唔係沙特 係烏龜
烏龜咁hea都一迫就甩波 比哂控球你都一個有威脅埋門都無
俄羅斯出盡奶力咁迫搶黎踢5-0算少啦

沙特咁有錢洗撚同你打假波

啲球員唔有錢啊麻 人地學你港超貪個一萬幾千就走去打假咩 人地大有大貪姐妹

一早話上場波鬼啦

但俄佬打埃及都3-1喎 今場仲要有沙拿

聯合聲明：沙特和俄羅斯將努力建立有持續性的架構，擴大原油產業合作參與者之間的合作

上場輸完個晚就出聯合聲明
你話啦

咁埃及點解畫?

廢